點解熱狗當年咁勁陣容都拎唔到英超

BALE~~~~傾~~~~~SON
艾歷神~~~VDV~~~ALLI

勁到

咪係，個時有左閘既巴爾，有左翼巴爾，仲有右翼巴爾
有三個巴爾都贏唔到

係咪戇鳩，幾個都唔同年代

加埋陳7 同世一摩迪

中間都有個

一路走黎 始終唔得

條中場線 邊個搶波

柏加
當年好撚勁

中場冇modric

樓主冇用喎⋯⋯

咁修咸頓仲勁啦
又文屁又VVD又拿鐵斯又巴利

摩迪一個又係痴線

連尼加

卡域克

有陳7都贏唔到就含啦

唔用戴维斯?

當年熱刺條中場
雲達華治
巴爾 赫度史東 摩迪 連儂
齋睇名就幾好J嘅……

咁玩法 唔計06之前既阿狗都砌到明星陣容

巴爾無speed，發揮唔到

中場緊係戴維斯搭摩迪啦

柒爺為咗救港無得踢英超

阿狗個獎杯櫃都有啲杯仔擺下

熱狗放左奧燒入去

黃洋達 鄭錦滿 鄭松泰 陳秀慧 陳雲根 靳民知
得一個位

咪係